[A/I] Fate/Grand Order [66]幾時出TAMAMO9

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！
-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲
2.字智波帶土
(開台1符中限定)
3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。
4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

不了

唔係嫁狐 嬲

咁海草頭本身學校都幾受歡迎嘅

哈哈有黑狗

單體狂都算，仲要係neta角

睇你表演

又可以慳返啲石

認唔出係呆毛

渣維幾時跳舞

撈埋一齊up

一念天堂一念地獄

課定先

allin

ヴラド三世
クー･フーリン〔オルタ〕

Yeah

抽到中位置 笑你老母

已經見到未來

All in

今次遮得咁好 睇唔到d技

有技能睇未

伝承結晶
竜の逆鱗
呪獣胆石
原初の産毛
黒獣脂
大騎士勲章
無間の歯車
竜の牙
有產毛

會唔會2張q 卡呢

btw story pool 翻炒, 諗諗先

唔似HEROX既

無得抽嫁王

上年張學妹仲有用

一拳打撚死d saber 都得
狂職加saber 特工

冇嫁王抽?

燈到
X alter都出埋嚟都唔出女帝

今次有得用道具強制對面出咩職

恩奇都係男果邊

一早應該啦...
真假個次打撚到想死

老屈佢係男

眼鏡娘屬性
中左萌點

今次D朱古力裝有用啦

唔好講咁多啦 抽咪抽囉

簡介都話係極少有嘅 文系B

原本仲以為係Master 呆毛
點知又出新野
武內食屎狗

今次唔好心急呀大家

抽符算了

狂化E

我狂石無曬
不了

完全睇唔出邊忽係呆毛

冇狂化

髮色 眼色同埋條毛

有無燈到咁....

次次都差少少

知唔知ALTER靈基係愈高愈少杉

笑左出聲

第一眼睇唔出係artoria

只差一點點即可以出女帝

alter唔係無呆毛既咩

已經係用光劍, 西斯戰士啊

第一眼睇成個長門咁

樣唔吸引
綠寶狂戰

真係無咩吸引力
可能真係bob頭仲吸引d

兩張活動報酬裝都OK勁
幻提拉:突爆50NP+無敵貫通
信長: 突爆50NP+神性特攻(25/30?)

準備左張卡未

南亞仔禮裝幾勁

你一講完就真係FEEL到有D似眼鏡長門

童貞都有啦

天堂無心流

岩曬me

Target寶2 or 3算
一陣嫁王+原版X殺出黎真係除褲都唔掂

點解呢家alter一定要有黑色斗篷

其實算好架啦 好過某人黑化到人種都變埋

50膠換5個位
最多開各100個位

多謝鹽川

X特色黎架

屌你個男人pool 唔分職唔日替炒埋一碟 黑狗你都係食屎把啦

男人pool正呀

快啲出個大波新囡啦

抽啦望

雖然我已經預左佢好廢

有冇教學 點先收到朱古力 帶出去打就得?

ヒロインX (ランサー)

有你燈呢句應該坐9望10

冇記錯打料換

抽正傻仔 立自為據

綠膠有地方用

lm 睇2q 卡

3q

入面件衫有d似呢套校服

好正

第一頁又話抽到中

2a2b1q

有jack呀
點會中呀

應都走唔甩

以為佢日替 炒埋一齊狗都唔屌

摩擦力

理想

3TURN Q放BUFF機

槍兵對SABER特攻

Bunbun畫既呆毛

咁綠卡永無翻身日

3q卡反而可以高分
入綠卡隊

最驚佢3b又綠寶就真心on99

下年咪出囉, 繼續課啦

JK制服靚好多

哪有綠卡隊

大佬 綠寶點整得勁呀 除非又社長力buff到佢出星力max

咪話左ALTER靈基愈高愈少杉著

根本就係

btw,點解小恩會係男pool度

搞都搞左你隻武聖先啦

唔理咁多, 課定先4PACK先

今次我都兜唔到

而家星星已經無用 仲有人係出卡打星架咩

個領度新果隻係白底黑間條,舊果隻係藍底白間條,略略有d唔同

B職

燈到

我都話係嫁呆毛架啦 未來視無敵

邊忽嫁

俺の嫁

diu 個pool 冇隻吸引, 除左槍呆同Jack

測定未來視就係咁勁 你地繼續ff下下轉 我就已經知出咩

執柒左佢啦 邊忽情人 睇過 邊撚到情啊屌你老母

Ok give u

反正都唔會中 唔洗ff咁多

唔要打星? 得!

直感

最複雜既活動

首先有9種掉落物
8隻職階(7職+ExtraClass)金幣朱古力,類似月見既金團子
1隻原料朱古力,類似月見既白團子

8隻職打各自職既敵人就會有,原料就共同都會跌
8職金幣就用黎換Servant專屬朱古力裝
原料朱古力就用黎換正常報酬(活動裝,QP,肥,狗肉,素材,8職金幣)

最煩係加成部分

2張原料朱古力換既裝就加晒全部朱古力
3+3張要抽既活動禮裝,就加「剋職」既朱古力,即係弓職Servant裝左,劍職敵人就會跌多D劍職金幣; Shielder,Ruler,Avenger計同一樣ExtraClass
最後仲有Servant專屬朱古力裝, 就加「同職」朱古力;姐係弓職Servant裝就加弓職敵人金幣.

但仲有個煩既地方係佢有D關唔會單職, 可能係隨機出弓/劍職咁, 帶咩加成裝就煩左; 不過今次就有道具可以令佢一關一定出單職

直感ex

仲差CASTER呆毛炸

弓呆已經無左直感啦

等等
諗諗下謎主X alter到底同情人節有咩勁關係

謎X 系列嘛, saber alter 都有

就係冇 吹咩

斬殺現充

社長既情人

可能靈四著婚紗你吹佢唔張

本來就是人類最古基佬

allin 小恩

私以外のリア充死ね

難道靈4就係除眼鏡+花嫁裝備

起碼復刻隻嫁王俾人抽啦

槍王開始都無左啦

聖誕夠出凜pick up
但成個活動影都無

我隻嫁王已經陪左我一年

靈4送朱古力

無寶解 屌

Jk look 已經當係

我想抽大波波呀屌你

完全九唔撚柒搭八

擇定名
等聽日實裝個舍狗衝

模組都有得燈

FGO 唔係你咁易估到

台主

安全
留石

又可以等下次

點解男人pool 唔係分開up
想抽隻法老但怕中伏

可能係下下下次呢

想抽下乳蛇大姐姐

可能要等314

等我仲以為今天會活動會復刻布姐,好似已經成年冇出現過

個活動有冇再複雜D呀...

有

打落其實冇乜特別 只係好撚煩

遲d會變成百萬亞瑟王

課住2pack玩住先

垃圾驚

要抽了

2017同2016裝又唔同,一個係加剋職一個係加自己職

得566石加聽日8張餅卡 巧能京京

hehe

休養生息左40粒石十幾張符返黎
已經看見了結果

呢度冇人估中hero x

燈神果然非浪得虛名

我估左呆毛囉 仲想點

Saber war 好快出

hero x算唔算呆毛

尼祿祭唔抽，幫你唔到架喎

首先有9種掉落物
8隻職階(7職+ExtraClass)金幣朱古力,類似月見既金團子
1隻原料朱古力,類似月見既白團子

8隻職打各自職既敵人就會有,原料就共同都會跌
8職金幣就用黎換Servant專屬朱古力裝
原料朱古力就用黎換正常報酬(活動裝,QP,肥,狗肉,素材,8職金幣)

最煩係加成部分

2張原料朱古力換既裝就加晒全部朱古力
3+3張要抽既活動禮裝,就加「剋職」既朱古力,即係弓職Servant裝左,劍職敵人就會跌多D劍職金幣; Shielder,Ruler,Avenger計同一樣ExtraClass
最後仲有Servant專屬朱古力裝, 就加「同職」朱古力;姐係弓職Servant裝就加弓職敵人金幣.

但仲有個煩既地方係佢有D關唔會單職, 可能係隨機出弓/劍職咁, 帶咩加成裝就煩左; 不過今次就有道具可以令佢一關一定出單職

我不斷理解緊係應該點

校服berserker黑呆
月廚又要交會費

果陣未玩

開左自然有人講多d 咁緊張做咩

又想26左隻呆毛佢

B呆唔好又有直感呀

Rip阿蘭 無嫁王

唔係呆毛教 SAFE

直囉 冇乜所謂

星之開拓者EX+++

我已經wfc佢咩技

諗住寶5？

每晚11點都會派7職出怪朱古力各5粒

17號有羽蛇神up

不是武內畫的呆毛 不是呆毛

我係寶1派

好運既話我會積極考慮寶5

新禮裝大家點睇

我完全唔覺得佢係呆毛 好撚離譜

全垃圾 效果黎講

似長門

夠直接 明白了

唔好影衰長門

2月16號抽，有兩隻呆毛

唔寶2點用

朱古力拎2個就夠了 其他隨緣

指鹿為馬咁撚樣

2017情人節活動先出女帝

2018

你知唔知自己up緊乜

過到全力咪得 你理得我

白色情人節出女帝

屌今次明明係2016復刻擴大版

清明節出女帝啊

姐係無2017

三十抽當抽禮裝算

眼鏡娘

早知唔升肥狗 哂我結晶

卡池寫2017

4星抽番黎果張禮裝都係阿提拉黎？

新手求問，如果想盡快週回種火，應該點組同練邊隻先會好d

你都唔撚會中架啦 曬咩

屌你老母 我祝你永世抽唔到肥狗

唔知叫你驗眼定驗腦

期待下年哦冥界女神

抽多十張寶石講先啦

唔係婚紗亞瑟王， 唔洗抽

2d gay正常運轉on99

伊利雅？我見佢個頭飾咁似阿提拉果個先問炸

海豹部隊is ready
大家小心

五章臭雞

巧惡

阿福咩pool有

情人節兩件禮裝都幾勁

呢個係之前material果個迷之水手服?

想食凜b朱古力

睇埋靈基四, d卡組係乜同d skills先決定抽唔抽
不過就算抽都只係打算all in d符就算

開台all in 符

我對眼啊！

對唔住啊巴打，我唔係有心放閃，真心求教

35星都閃到

兩張虛數一張寶石翁重有孔明都要問點組？自爆弓+清姬+大腿咩都死。

升左第一張第2行第2隻打種火唔錯 不過要即死到先得 唔即死好似秒唔到

今次送果張南亞仔禮好似幾勁 應該較滿50NP 30%神性特攻

原來今日有金蘋果送
終於可以爆果打錢

比師匠拎住，就算是神也殺給你看。

咁都勁?

係為左清肥既話升咩4 5星啊
升1星隻berserker 同 自爆弓咪得

對今次個POOL有興趣 , 事關我無B職角

男人pool隻黑狗勁

咩玩法? 打肥用1星隻berserker 同 自爆弓???
可唔可以詳細小小, 事關唔知指邊隻

唔想要有J , 不過我知黑狗兄曉飛天

原來後日先8符

有撚抽嚟做咩？
又唔係型
我抽阿福小恩唔好？

勁

無違和

黑X毛又想好似山翁咁玩創新
如果B職玩Q卡，好伏咁
重要著咁多衫，靈1，2都好失望
唯有睇靈3有冇大爆發

可能d技好撚勁呢

真係望唔透

唔止b職啦 有幾多職玩q卡唔伏 除左jack子

1星berserker 斯巴達
自爆弓都係1星 阿拉什

2隻都係aoe大大力
放個寶具都清到肥

究竟三田老師今次會唔會抽到孔明呢

但炒埋一齊好易中伏

希望有人開台抽

比pako落左咒

8抽1

3星既禮裝係咪唔洗留?

好，等我試下，咁打錢都係可以用呢兩隻？

有NP charge既留
有回避/根性既留
有死左有效果既留

佢冇寶石呀

左上嗰張唔係咩

真係好豪華
淨係孔明黑狗都玩到後期
仲要有武藏
全部高分4,5星啵
紅a b叔果d

個冷宮好似係用綠方黎擴, 最多可以擴到200喎

射晒d符比佢算

咪有一張 夠啦
自爆弓用虛數
斯巴達用寶石翁
master用加np裝
自己孔明有1技就夠

寶石翁仲係咁屈咩
自己反而鍾意用張魔性普薩

直接100%喎

邊咁易突爆

拎黎3rd刷錢刷種火用

又提分 ha jor

的確d分有d伏
武藏用落真心麻麻

男人pool好後呀屌
我要抽小恩

50膠開5個位
兩邊都開既又一千膠

今個pool 冇性趣，抽 不了！

武藏都麻麻 搞笑咩

你死啦 e到好多武藏痴線佬

禮個邊好似無咩必要開, 已經算夠用
係鯖個邊要開大佢黎囤肥料

班海豹陰D陰D又係到浮

30技武藏直頭勁啦搞笑咩

yes, 武藏垃圾來

唔要可以比我

我幾鐘意用武藏
可能接招動作唔錯

唔抽今次嫁X呆毛=一個月儲石期

下期Nigger pass

個男pool好伏
雖然想寶五小恩
但係一陣中左五星弓或者大公就gg

說好的眼鏡呢

係咪童遙Alter黎?

想問 復仇者會拎到邊個職階朱古力

大家抽邊日咩POOL

童遙係一本書黎, 佢只係COPY左愛麗絲個樣炸

唔知, 應該係ALL個隻掛
上年個時都未有AV職

呢排日日做膠神隻船腸

阿福舊朱古力應該係_ _ 樣?

新手求請教下今次pock up應該抽咩？
冇saber, lancer, rider, assassin
但男servant 池有兩隻了

想抽就抽女人pool
最好就抽有玉藻,羽蛇神pickup果兩日

我個隻得寶1

有突爆文西+10左3技夠啦，打錢

自己用人地果隻覺得唔好用姐
無心得罪各位大佬

比你地橙到死曬

係咪你唔識用

快快手手出埋CASTER 呆毛

等睇叫春

唔好咁咒我啦

等睇棉被

有冇人知街有冇棉被王現貨?

直感
陣地作成
仲有廚放

去C3望下有冇

alter 禮服 呆毛？

魔神SABER

射哂d符算
剩係用上年張凸爆3,4星同一張5星 唔知夠唔夠刷

唔夠農具會想死架

帝都聖杯奇譚係假預告

全新活動

歐洲死徒戰線就係堅料

定係抽傑克好？

射哂d錢算

刷唔哂唔緊要 但希望抽到櫻張禮裝

佬pool

抽得中先算啦

抽露科亞

羽蛇神係最強單體騎

係，橫掂都抽唔中，永遠唔抽
stronghold石等執笠

你黃金律a+++

個人覺得拉二全面D 羽蛇爆發勁D 2隻都好勁

150萬羊

Stella

刷左3億QP 好似唔多夠

升完刷返5千萬放響到，留果打活動要緊

有番眼鏡

究竟個畫師係邊個, ALTER點解會有呆毛

銀時已經絆10咗山翁

係咪得呆毛先無 我見黑貞同童貞都有

agger
反正都唔中 儲埋d石收息

睇嘉年華

好霸氣

靜靜I love you

agger
點解alter會有呆毛

FBI

下面出哂水係咩意思

升緊自爆弓
想問3技升到幾多lv最好?
定係其實唔洗升?

唔洗升

冇寶石翁就升爆三技
有就WFC

得返琴日派個8果

缺五星劍槍騎狂，但有孔明搞到好想抽埋玉燥
諗住all in其中一個pool,點揀好

有愛就30啦 平到呢
近排同羽神孔明同隊 連爆兩下 Stella

你都無女帝姐

FB見到

羽神勝在打落去
真係閃住咁拍拍拍

真既話，睇埋圖就可以決定pass

自身hp超回復

X 技12 + 小恩技3

睇下點

唔知係咪真 但我覺得銀河流星劍一定有

真ge可以陪大公

騎乘ex wo

我要強化我隊龍隊

點都抽幾下抽農具既

又燈

堅定流
D技能組同迷X一樣咁濕鳩

我都係見到PO上黎討論下

3技係咩事

咁既就真係變6分垃圾

你用唔用迷x?
殺職咪又係騎乘ex

佢好似有用 龍隊

支援炮擊不知幾勁

銀河流星劍比ASSASSIN CLASS就真無柒用, 但係比BERSERKER CLASS都還可以, 正式GE SABER KILLER
但係比另外2招技搞"灣"晒

扶清

真既話可以成為新一代花瓶

1/1/4

直感點解得6

見到技3就覺得似曾相識

如果佢特效好似X咁正都值得玩下ge

5.5分陪貞德

我鍾意用咋嘛又唔係鍾意佢

迷X就用雙劍
迷XA就用 double lightsaber

是日幫同事買膠

如果d技真係咁做傻仔抽男pool了

d人話係star war個紅色個條友

依莉雅接受挑戰

出場冇幾耐比人腰斬果件垃圾

伊莉雅會戰勝歸來

話曬佢都斬死左ob wan 個師父
戰鬥力都唔差

明明佢係有能力殺到OB1個師父, 但係比OB1秒左

Its over ob1, i have the high ground

maul係咁死完又復活
係最新套卡通同老版obiwan打

You underestimate my power, Jedi

愈睇愈覺得X ALTER個LOOK適合沖田多D

一講起伊莉雅我就好sad..
魔法少女個次all in600石，最後十抽終於見到有金caster,諗住入到手，點知彈隻玉藻前
新年個陣再搏，又見到金caster,點知出隻孔明比我..我只係想抽隻蘿莉

貞德強勢回歸

呢到真係好柒 跟手就比人斬手斬腳

新人留名

P網圖唔可以直接PO架

SOR 用條LINK睇住先

咁既技就真係不了，睇吓HIT數可唔可以補救吓，等佢唔洗同大公喺倉數手指

788,647,262
3個位，add左留名

我就抽硬 屌打全力果陣唔好喊

痴撚線
我抽埋你果份

等到南丁個日抽?

聽日抽左先 最撚憎pick兩隻

C狐BB教徒

唔係好信，始終data 都冇

Btw, 我抽曬你地果份

點解唔出白無垢C狐BB/嫁黑貞

btw我好想收黑貞bb粒朱古力

上次有武藏技流出係因為1月1 0時開無維護先提早放入去姐
聽日維5個鐘，根本無需要提早放入去
不過叫得做迷X，cult味真係濃

係 點會咁早放入去 不過銀河流星劍應該就點都有

玉藻前世界第一

一見人地招技弱小小
就尻都縮埋一二邊係態度

一出圖果下我就決定左抽符算

又唔係真愛 你話係貞德幾廢我都抽

除左貞德個日抽廿下其他POOL都唔抽,冇興趣

抽農具 肝活動

黑狗

唔想步布姐後塵
抽左先算

而家寶0,補底抽親都唔中

推

黑狗我只係覺得好撚型 把聲又夠曬choke
但唔會係真愛 我又唔係gay

燈埋今次活動有隱藏角

b毛攻擊會唔會有d低

祈禱自己聽日一上呼符射中佢

低奶光少少姐 不過奶光d技能好撚屈機

抽就抽硬GE, 只係差在抽完之後會唔會有出場機會咁解

del左堆廿日前
729 433 867
招fd
求大腿

恭喜你立flag
同埋呢度嚴禁一符中五星

RAC added

做左社狗冇追POST,請問邊到有得睇能力?

奶光本身狂化EX都加唔少啦

假野睇黎做咩

TAMIE added
我記得以前好似add過你

咁我聽日收工個陣睇佢乜能力要再決定抽唔到

暉added
巴打你都過埋黎

我淨係知道我一main完入game就抽99% gg硬

佢攻擊力血量有show出黎喎 邊到假呀

留石是好文明

比你地圍插都不緊要 一符入魂就得

一句講曬，抽唔抽

今次真係要諗諗
上年我比激情控制左個頭腦, 一野丢左5 packs落去抽X
之後幾乎無用過咁濟

睇卡面

大部份巴打走晒
個邊實在太悶
吹水post無幾個有趣
fgopost直頭沉得

隻驚不嬲講愛唔講強度

其實仲有邊幾位巴打留守

herox不知幾好用 你地唔識用

監獄最後果關要點先開到黎打

開位

打晒主線7章+終章

0076added

即係爆左終章

求大腿

added

無人抽我抽

我抽返自己果份

睇我抽算啦

唔識直播 到時直接貼圖算

想問中二王易van攻略可以係邊到睇 ？
冇得用大腿成個人即刻殘廢咗

打劍職通常用弓職
幾何會想起佢

狂職刷星
自己通常食唔返d星 分配太低啦
佢無蘭仔招技都幾難做爆擊手

me watch

呢隻game抽角不嬲講愛
我就抽硬了

照舊啦

立一次唔夠要立兩次

其實EP1死果個複製人黎

睇完報告再決定
由頭到尾同吾王般不懂人心就byebye passssssss

收唔到阿福份朱古力

訓左冇睇
新角有冇毀天滅地

隻野斬黑丁幾好

你仲未有咩

正確態度: 我唔要我一符中, 我要全世界都唔可以一符中

打擊面大 1技定身 供星比黑貞 食到龍魔女

銀時中二王又寶5 999 係咪痴線

睇完鴨米都唔知自己睇咗啲咩
其實FGO係點玩

下rd最強沙煩點打

打擊面大同意
Event混職加貞德boss，隻野會好實用

唔知啊
求其玩就過左

我諗佢唔想入下rd

老屎忽可恥
剩係識笑鳩新手

後面企左黑狗/b叔準備開無雙

女角MASTER衫認唔到咩技能 , 換人既話就扑得死天草

唔係喎 唔係話今年情人節有男沙煩送架咩 影都無

睇埋牌組就知呢隻係neta 定廚角

小恩係咩

314？

廚角

換人eva黎

即係314會開活動 上年好似無得打 送下野咁就算

我新手黎
你睇我都唔識玩就知

搵巴哈仔求救算

魔術果件黎架wo

巴哈仔都好信既
班友想借機曬鳩人就有份

黑貞玩撚曬 呢d關

巴哈

借問聲
刷齒輪用咩隊可以快刷

自爆弓 , 童貞

自爆弓，梅林，童貞，單體槍/金時

聖杯.....

笑咩
至少重有人理下新手

你卡咩關又唔講
又唔講問題係邊
更加唔知你練左咩角

ADDED

乜複製人啊
比Obi wan腰斬果個係Darth Maul本人黎
不過Darth Maul死唔去, 之後下半身變左做機械
佢係正傳動畫Star Wars Clone Wars (Ep2同Ep3中間) 到重新出場, 到Star War Rebels(時間線係Ep4前幾年)都仲未死得, 仲不知幾撚活躍
星戰小強黎

Ok thx

第二扉
撚知衰咩 去到惡魔已經屌死咗我
1～3星既都冇練過 過50既剩係得csor武藏金閃C狐月神同野中籃

角色唔夠練度你想點過
石頭囉

SUPPORT LIST隻AV搬出黎
月神1技+防,武藏3B卡都打死人啦

點知啫
聽你地講快快手推到完第4章打event嘛
點知要幾練度咩

人地比你玩得快係新年時已經鳩刷半減肥

唔知你玩到邊，但隻game 六章前抱大腿應該都唔難（好似係）

1石換1符+堆料
其實抵

唔係好似係
根本就無腦過關

先唔計符
有幾可會有心臟
平時爆果回體打都未必有一粒
真係粒粒皆辛苦

嗚呀

無練度就CON石過啦
1 石換1符+料都抵啦
你個情況同我個FD幾似
淨係升D 4,5*
好彩我叫佢升左隻盾子同月神
即場拎埋佢D綠膠換肥升多隻牛若丸去打

我知隻驚係簡單
但係點都要俾心機升下鯖
如果唔係都幾麻煩

初初去到第六章高文個陣卡關，個陣仲諗點解難到痴線
但用左一個星期刷肥升角色之後直衝七章

月神點用？
加防得1turn 次次開完都唔打
完技先嚟crit我

成日冇上過水,情人節有咩活動?

課金溝女

抽佢老母

第二扉就第一關 儲下NP
第二關就宮本啪啪啪
第三關就金閃啪啪啪

月神後面打劍用，前面靠盾子頂啦
隻support 打星比武藏爆死惡魔

佢今日先溝完

總之第一關就儲好宮本NP
第二關就唔好比比月神/金閃死就得

狗仔真係好驚佢師父

扮後生整朱古力

幾百歲既少女心

你班友又笑紫色 addwqrrv12 4214124sdqqewe11!!e22

冠位人形師

Ty 總算死過到
BTW AV仔真係攞命 連寶具都未用得切就已經俾人屌死咗

師位真係好正呀

Csor洗唔洗轉隻主題色廢事俾人笑紫色老太婆

狂呆毛,我最期待的畫面出現了.jpg

第三扉開始啪石衝過去算

寶5?

AV唔搶星又打到星比武藏
武藏3B爆過去已經差唔多

你練盾子啦
隻SUPPORT唔廢架

係睇人課到寶5呀

Saika大破戒未

點打樣打星好？
見綠卡就禁？

有無諗過升高武藏/閃閃LV

無既就當打手用B行頭
有既就當SUPPORT Q頭B/Q接

卡咗係70 咁大個仔都未見過雙蒸

上面講果堆之外
佢招寶具都一堆星

個活動越睇越複雜, 做簡單d 洗死咩

我覺得複雜既活動淨係水著同空境已經夠煩

係煩
講複雜覺得空境最複雜
無攻略真係死得

今次係肝到仆街
你諗下幾多朱古力要送

水著同空境只係打關照刷無咩問題
呢次同上次要揀人入隊果下先煩

果時做DEAD LINE FIGHTER,失敗左

原來係咁(之前聽人講EP1果個係clone)

如果新手正月多石+福袋入場而家應該瘋狂卡靈基，抽咩起手都係

1-3星係你既好朋友

種田

二家姐

寫死人

聽眾來信主題:あなたに忠誠を誓います！

第一封是瑪爾大

第二封是瑪莉王后

第三封是梅芙女王
寫第三封郵件的聽眾也問美海對梅芙與庫夫林的關係有什麼感覺
美海表示也很喜歡梅芙,而且不會對作品中兩者的描寫感到忌妒

第四封是尤瑞艾莉

第五封是絲卡薩哈師匠
鶴岡說自己沒有師匠
但能登麻美子有抽到

川澄傳教?

趁教主唔係到

等法職

スカハサ[リリィ]

想俾靜靜錫

伊莉雅好撚正

佢配心心眼真係

個肚

區區heroine x alter

靠呼符就得啦

勝利宣言

又想召喚馬沙果個4格漫畫？

根本情人節活動就係懲罰game
無論係玩家定staff

有名你叫
懲人節

用符+無限聖晶石

上年張學妹放係咩職好都係術

孔明>wfc

橙試用期都未過就遲到

無孔無人權

LM抽佢老母

午餐肉

今次update 係咪冇B叔寶具renew

唔好要，比曬我

講定陣間要講既野

中

中

百步穿楊

得罪講句 成日話herox廢d人到底係咩心態

一早就係度扯旗

幾時改技

差唔多

加個魔放勁到飛天

喂，買隻仁王陪我玩丫

你又啱

？

玩緊啦我

情人節有無綠膠呀

今次無書頁
點升術職啊

缺頁缺八連
隻隻術都得技4

架仔摩擦力

呢把劍磨太耐喇
太多其他game嘅影子

上年啲禮裝已經食晒咁濟

已經放曬出黎

我覺得集百家之大成
幾好玩

跪求一隻升好既二家姐, 幫手過監獄塔舊章最後果關...

中風

今次懲人節其實係saber war episode 2前傳黎
好似係

式一定係grand saber

武內:You underestimate my power

今晚有生放？

22號

今個星期既電台生放送:
GUEST 鶴岡聡(自爆弓+貞德大元帥)

ステラァァァァァァ！！！！

突然諗返起幾年前買錯港版google gift card
入面仲有1000hkd唔知做乜鳩

Google有d難幫

最慘而加又無玩pad
cc又課唔到去日版

利申 NOT ME

機會黎啦飛雲 可以填左空果一格

槍呆卡面個樣真係好靚 唔計靈4
同埋佢主線劇情個幅圖又係超正 可惜自己用無得睇

冇梅毒 屌你老母

玩咁耐都無吾王既我真係好撚失敗

想要靈2個甲+靈3把槍

lily都999,真愛

得一隻100
渣ga

我想14抽jack子，但我怕一陣忍唔住

最勁果隻弓呆反而冇30

係真愛就30啦

42石6符ready

全部呆都卡龍牙，希望今次活動有多d

我覺得原PO條友係用晒黎升其他5星
咁多張突爆寶石

等女梅毒

但係弓呆出先過槍架wo

下

我既龍牙之旅已經完結

走左去買電影,輕小(落第),課少少去SV

槍係完左弓先第一次pick 除非佢冇pick照衝

你睇佢咁多寶石都知咩事
肯定第六章就抽

有福袋

唔擺saber alter

開台

正，有腐女pool,抽抽抽

俾20粒我就30白槍

想問下有咩3星禮裝係值得keep?

龍脈 寶石劍

白槍卡咗好耐馬蹄

打free quest

無女既STORY POOL黎

收到風 小夏bb 今晚開台20pack抽b毛

thx, 其他用禮裝堆肥法食哂佢?

同埋keep既意思係突唔突爆佢??

笑左

唔突點用

有冇人開台抽呀

50NP技+隊友20NP技

白槍16號先 pick 點忍

黑槍好用啲定白槍好用啲

唔好忍
一陣抽完B呆同農具，16號再抽槍呆

黑槍大力
白槍NP迴轉

Why not both

今日我要抽到你
雖然得1/8機率

正！

ok

支持你一符再中

唔該再入帶土台果d傻鳩唔好再係度公佈結果

帶土幾點抽?

嘩屌兩個黑名單

次次見到有人屌真係忍唔住笑

成班弱智仔衝入去都唔知做乜 好心仲入去睇果d人驗下個腦先再學人上網

又要屌又要入去睇，真係好撚on9

仲要逼埋其他人睇

今次唔知多唔多海豹上水

第三隻

點解會有人QUOTE痴線佬條傻鳩

一見帶狗貼LINK就可以屌柒佢

0分

40分

海豹節

居然唔係全仔

收平啲幫人課PAD有無得諗

其實四星角係咪所有池都有機會抽到？假設打晒主線

全部高分角，屌

唔係，章節限定活動pool無的

唔係，活動四星一定要打活動

以為自己係黑人就可以曬卡？

我都-1， ，博下

未開pool已經花式曬卡

收平D幫人課PAD/SV有得諗既

你地有無興趣

1個武藏4條腸
二刀流都唔掂啦

發覺一泄巴真係落弟騎士打手黎架喎

咩鬼野
我講之前課錯左點用姐

之前買撚錯全部掉晒落爐石

LOSER有得去東歐
未必買你

爐石唔好咩

COIN左一粒石打魔神王 屌仲有人王
唔打啦 唔夠打

嗰邊計返港紙大概幾錢

出

搵個絆十b叔，再換減cd個套魔術禮裝
前排放三隻廢野去死之後靠b叔救世界

all in

要賣石緊係去PAD賣啦

同你一樣

喂喂喂 我就130rank啦

加得rank上限未呀

130rank之後d經係咪都會累積

咁130咗好撚耐嗰D人點計先

一齊屌鹽村

屌佢老母!

好睇呀嘛

天真過天真嬌

真係累積既話佢再開140我應該即刻升爆

2d日日都正常運轉on99

果3件禮裝仲升得耐過130rank

咁我都想多d體 好過1條體仲係得138體

維護LU
5粒石

等陣250石抽b呆 出左就課5單13號追狐狸

不出就pass

好似等騎吾王/jack個日抽好啲

記得用油炸豆腐引C狐bb出黎

希望跑狗

開130果陣唔係都有累積咩？ 有d人一開就12x
我記錯？

一開服上限就係120

6點先開ser ，有排捱

我記得係110

50 個fd

開左120先，再開130

ys...

留名睇延誤

好耐冇跑狗 係時候跑下

咪跑呀
阻住我抽卡

我指開放130果陣 我記得條exp唔係120lv 0 exp 咁

唔跑邊有石

沖deadline failed

又話唔抽

最近都係卡connecting卡半分鐘
但係又未嚴重到唔喐果隻

快跑

收到風

海狗6點上水

清晒體
等緊跑狗

小號部Z3睇黎收得皮
一用山翁開寶具就freeze

好準既風,邊度收返黎?

路邊社消息

會唔會燈到連海豹都唔上嚟曬

林鄭:特首大戰終於勝利了，大家興奮嗎

有冇人會抽下男人pool

冇pickup真係好難抽得落手

睇我表演
百萬軍中取黑狗猶如探囊取物

大公: hi

已經有兩隻大公死係我手上 呢d垃圾黎幾多隻殺幾多隻

我都想要隻黑狗啊

單pick都可能抽下

中大公啦柒頭

3月應該有掛

u乜都唔會中

今次會唔會renew b叔寶具

單pick 黑狗

無野玩 火紋又回緊體 有咩玩

黑狗孔明已有
目標拉二同小恩

維護先打完關 個關計唔計?

難得拉二有up,但今次放棄
希望巴打中到你想要既

好仆街

今次更新項目冇寫呢樣

an狗有得更新了

an俠呀

ifan先係dog

利申 ifan dog

無人想石修 ？

唔稀罕 早d玩好過

我要石呀 冇錢

我16號先抽，最好維修夠一日

最終6億

有無十億痴線佬

我打到冇晶已經冇哂心機打 最後得億3

無料，剩番兩億

打左2.5億，留返廿幾果活動

得億二 人生已完

ios 有更新

七億

抽少十下就唔洗留

咁睇黎無delay了

4億5,幫班111升返技後蒸發
給我書頁

代表X毛alter唔會脫

會唔會更新完開唔到GAME冇埋引繼 SHOCK

睇怕今次隻迷X唔勁得去邊 又冇愛
Skip得

係就好呀

燈燈燈燈

如果一符中我寧願日日俾人燒

我覺得會勁到飛天喎

睇人架姐依d

識抽一定係佬pool

我同你講呢個post好邪....

課長大人 你的BOX好強大

BERSERKER 配SABER CLASS特攻, 真真正正GE SABER KILLER喎

唔撚想要xa, 唔好出俾我
最憎眼鏡娘

why dont we use archer?

我就抽兩野 寶2吧

BOB官

依個問題呢

紙上談兵 同 實戰

AGGER

希望唔好跑狗

想要石

唔抽咪唔會有囉

唔好叫我課長 我無做課長好耐

課長

無做一個月？

已經做埋股東?

佢MAIN之後都仲掛住打錢, 唔記得課定幾PACK先

我係來抽jack子的

3個鐘

課定多數無好野

希望有能力玩活動， 比我升好手上堆5星已經多謝佢， 未升好得1.2招技
日日番工又忙到甩碌

有你呢句我放心all in

拿姆

蕩巴做咩del me

光榮退休

有無半個月

兩個鐘

唔怪得隻廢驚執左粒

仲有兩個幾鐘好難捱

main之後仲打到錢

打到完場結算就彈左ERROR囉

一定唔勁 千祈唔好入我個box

我會盡快突爆張南亞仔/阿提拉 請各位手下留情

咁我等攻略啦

以為你講緊自己隻南亞仔添

風

如果遲下聖杯真係有得黃膠換 我會賣鬼咗隻南亞仔佢

NOBU WO

有J嘅 不了 一隻Nobu已經足夠

今朝冇清到體

現充

棄驚mode

打錢打到嘔

好心呢隻廢驚出自動打啦

好難AUTO喎

都3turn完都要手動

你棄lo無人攔你

仲理呢條鳩UPPER做咩姐

隔離鍊金師有樣叫skip卷既野
可以成關skip左佢唔打淨跌料

自動打又唔係幾好
應該出自動判定如3張寶石翁入場即時結算奬勵

咁6張係咪跌2倍?

4張點計

幾時先到6點啊

On9設計
不如全auto啦 唔洗玩啦
玩家淨係課金就得喇
然後睇住隻game自己load
想FGO有auto同飛寶具嘅真心傻仔

俾錢隻驚睇佢load

火紋有個叫銀時既人add 唔知係咪FGO個個呢

加唔加埋我分身
勁過正身好多

飛寶具有咩問題
如果有得飛刷野個時仲下下睇寶具咩

DQ都有啦, 只要隊人夠一定強度就可以直接祊關SKIP去結算, 依樣野係好架喎, 對於作業性強GE曜關, 有依樣野係好事黎

機戰十幾年前都有得飛cut-in啦

而家唔係飛CUT-IN
係成關同你飛曬

有得飛寶具巴巴應該過唔到夜

gd 子: 你話咩話?

仲有個半鐘

雙面刃
不過鍊金呢隻好似皇家騎士團咁玩法
根本唔存在快刷隊呢樣野
真係落手刷裝刷到傻仔咁都整唔到一件
咁我就覺得有雖要
同埋佢點都要你自己過左一次先比skip

咁點定義強定弱先
咩技都唔升,職都唔剋,禮裝放曬絆錢裝
咁樣就SKIP到?

一鍵掃蕩

有得飛寶具爽好多

id?

打錢打肥都唔比skip

3回合清嘅野唔洗自動打

4623252284

姐係我執隊1LV隊入去就SKIP到?
咁我實掛曬絆裝錢裝去刷

要對呢隻驚幾有愛先講得出

btw我會留名等佢出auto

有隻驚真係得

不過呢隻驚冇 答你唔到

2825186409 掛緊隻奶伏鳩人

DQ個邊計法就睇隊人GE LEVEL, 某D關只要夠要求就可以直接SKIP去結算免除戰鬥部份
FGO要點判定就有排諗啦

咁你咪玩果堆驚囉
你唔會走黎FGO話要玩轉珠下話

佢開打錢打肥可以自動打已經夠啦

6點收工 岩岩好

你講得啱

但有自動打/skip 同走嚟Fgo講轉珠有聯？

有自動打Fgo會執咩

咁撚on9就唔好講出黎啦好嘛
唔好比我見到你話乜乜係真愛

分身都咁屈
我無坦用

我都講 9up下都比人狙擊

自動打丁得唔得

得

篤一下飛寶具我覺得已經好夠
成關skip係好方便 不過好難接受

好似有飛機杯有咁GE FUNCTION

幫我自動SKIP全力鬥技OK?

係飛左個過程直接入賢者mode
屌西變左個仔出黎

官方4格講左成年啦飛寶具

分身勁過正身好撚多
隻分身打上級係好易贏
正身打中級都要搏下

一覺瞓醒做左人老豆

點撚樣狙擊啊
痴撚線
我又無屌過你,議事論事就叫狙擊?

有得skip先講啦

女都未有就講生仔咩

我冇講你呀

Fgo唔洗啦
人地係因為戰棋驚你行一步ai行一步
當你下下秒出埋aoe都要幾分鐘一場
一件高級裝要打2～30場
唔skip真係刷到變傻仔，不過event關佢都唔比人skip

我又唔見呢到有人狙擊你
我都提左叫佢地唔好認真啦

一下skip左尼祿條臭西

呢D咪TVB囉
一訓醒就做左爸爸

個裝置會唔會好大型

小事姐 唔係呢度點做app台第一大post

你有玩鍊金？

有大有細
細既咪真空杯
大既咪好似按摩椅咁

雖然唔大
但聽到鑰匙聲係唔會收得切set野

推post速度又加快

玩陣月姬等6點

點解會有鎖匙聲
依家唔野唔係係自己房搞架咩
無房GE話都會"理"埋係廁所搞啦下話

怕有人就出去叫G算啦

「紳士狗」上線不過5天時間，吸引超過15萬網友加好友。

隨著智慧型手機進步快速，近期通訊軟體商將重心放在「聊天機器人」（Chat Bot）上。去（2016）年，成大資工系團隊打造一款「PPAV」機器人，可輕鬆查找AV女優，還能自動推送A片；江山代有才人出，有位雲科大學生自製Line Bot「紳士狗」，只要輸入關鍵字，馬上就能找到色情影片，更號稱「不怕女友查」。

好期待隻X alter會有咩技

房屋問題 房到聽到鑰匙聲好出奇呀

今次無得換血之涙石

直感

係房鎖埋房門搞都要怕

我只想要心臟 成群caster等開飯

可能會鳩縮

我房門冇得鎖

咁刺擊

流星劍就實有 都係估兩招

擺明抽水認真甚麼

廚放

係四格寫左反而代表唔會出

比你估到就唔係FGO啦

駁唔到呀

情人節出hero x

出咗咪又係死狗咁用#happy#lm

啱阿 整D寶具出嚟然後個個睇一次就唔睇

我睇自爆弓寶具睇到佢10絆

有時仲會聽到有人叫stellar

變左機戰咁睇完一次新既就飛

後追aniplex棉被王，希望鹽川睇在我既愛俾我中

你買aniplex 鹽川都冇得分

之前經驗值冇得飛四格咪又講過

不用分得這麼細

講到唔再講咪比你囉

38min

海狗就上水

去緊IFC樓下等睇空中落體

大家等緊你再續歐王傳說

十抽會唔會太小家

中咪得囉

開台集氣先

留返淫娃先抽，我想車震

咁都好嘈一餐，而家d會員低質到咁

你唔係齊曬五星既咩永遠歐洲會長

1001唔開post 等班海狗上唔到水

點睇

開壇作法準備抽~

( Show Blocked User - 長期糧尾 )

中咗啦

奔跑吧白狗

祝人人8號中X Alter
利申 我果隻X Alter 陪左我成年了

其實X alter出過未

第一次出現？

一路好走

人講你就信，天真嬌

被祝福

下個POST標題:大家收的都是義理朱古力

1001

我預左無朱古力收, 仲要整番轉頭比佢食